衰不小心駕駛 等上庭期間可否賣車轉名

如題 冇人命傷亡 求高手解答

撞咗車？

可。不小心係跟人 唔係跟車

罪名成立都係罰你錢扣你分，唔關架車事

老不係輕微野, 而且係跟人, 點解唔得

預停牌賣定車先

老不到驚停牌, 本身扣左幾多分

巴打介唔介意講多小小，早排我都撞左車，雙方都唔肯和解，999 後慈母來落左好簡單既口供。
琴日交左交通意外報告書比保險打定底，而家等緊慈母 Call 落口供。
想問下慈母大概隔幾耐會 Call 我落口供 ???
如果我真係比差佬告既話會大概落口供後幾時知 ???

唔係慈母告，係對方告

警方應該响現場開咗個case no.俾你地，如果你地10日內都傾唔掂數，就可以各自去差館錄口供

錄完口供之後大概等3個月左右就知結果

對方係執法者？

你同對方只會有賠償上先會交手

者係唔駛等慈母 Call 可以自己去落口供 ???
咁係咪一至日都可以去落口供 ??? 如果我有車 Cam 片就落口供時比埋慈母 ???
同埋慈母會唔會講告我定告對方老不 ???

唔好意思問咁多，因為無試過撞車 。

佢哋唔會主動搵你（好似係），過咗你地都唔去差館佢地就當冇野，除非你地相撞之後有破壞公物

你直接去報案室就有人招呼你

相/片你就睇清楚係咪對自己有利/不利先交出黎啦

唔知你單意外係點，好難答你，不過有可能係雙方都告，你當將單意外分返邊個嘅責任大啲

單野大約係我同隔離車一齊左轉 (單線但條路唔算窄，我係左邊)，咁轉到一半唔對路我就停一停，對方繼續轉。咁佢左邊門就撞左落我右邊車頭。
我有問過職業司機既朋友，就咁睇佢地都話對方輸既機會大 D，但始終對方係貴車我怕萬一我輸左會賠好多所以都報定保險。

者係我任何時候去返當時慈母講既相關交通部就得可以 ???
咁如果對方去左落口供既話慈母係咪理論上都會叫我去落口供 ???

對家係咩人咁巴閉可以入紙告老不?

慈母告老不 同 對方民事索償 識分未

答單問 有抄牌未交 但仲未收到信
要轉名既要點做？

如果你地撞嗰一刻肯定到你係停低嘅話，咁對方嘅責任應該最大

邊個要賠償係會視乎法庭判決，假設法庭判佢要負全責，理論上你$1都唔使賠，仲可以claim盡佢

唔該巴打，我段片係影到到我停左，佢 Hi 埋來攪到架車好似有小小郁咁。但佢停一停再扭軚向前小小先停車打燈。

好煩

係好撚煩，起碼要搞半年以上

其實慈母睇完雙方口供幾耐先決定告邊個？告戈人前會唔會同佢講？

P牌

你預3個月調查
3個月排期上庭

調查完會出一封擬控告通知書俾雙方，內容會講告邊個

即使唔會告你

衰咩先？

停車場指示牌寫轉右 我轉咗左
俾人cam影到 打去1823告

揸得太閪得罪人？